元朗邊間肉鋪或者網購買牛扒好？

因為最近買左枝慢煮棍，想試下煮

你師傅開唔係開肉店咩?

你自己煉成咪得

去左第二個城修行，想食肉

留名
怡豐個邊好似開左兩間賣高級肉
但未買過
之前係泰祥街個邊買開